[無圖]覺唔覺無論幾柒嘅人只要著牛仔嬲都會好睇好多

不同意者請附上圖片

uni tee包衫+牛仔褲

我褲咁夜未瞓

樓主係咪未見過真正既醜人 呢到有個

反而想知著熱褲的女孩不會冷親patpat嗎？

係呀弘

你著咪柒

屌樓主 見你咁講即刻買件黎著 一著就比途人指住笑